財政司 陳茂波帶口罩見記者

咁咪講唔到嘢囉

佢怕屎

會唔會有官員中左肺炎？

我要上返第一頁

請不要再說：「我支持醫護罷工。」

專殺廢老所以淆底

好人好者帶咩口罩？

聽唔到你講咩呀, 除番口罩先啦

暴徒

講唔到嘢做咩訪問

「正常社交唔洗戴口罩」

啲記者真係好廢 點解唔串鳩佢

屌你老母林鄭，奶撚左野仲叫曬我地開會

無病戴咩？有人犯蒙面法

佢真係好撚廢
驚到咁

點樣講野

咪去咗瑞士山區換肺

怕死

專家話戴口罩做訪問會講唔到野

佢點解講到嘢?

醒覺林鄭信唔過

笑撚左

帶口罩講到野講咩

有無好似俾膠袋封口咁樣唔唔聲以示講唔到嘢？

佢可能想接林奠手

會不會有特效藥
快d通知武漢人去禮賓府

黑警: 有司長唔做做曱甴

你老大都話冇有怕
你條淆底獸出黎玩串陳肇恥個party

點解會講到野

真係好柒有冇記者問下點樣戴住講野

今日唔講嘢?

唔係三個人先算犯法咩

發現暴徒戴口罩
點解戴左又講到野既

牙波呢投機者, 唔帶口罩?彩你都on99

犯蒙面法
拉得

波叔炒埋炒埋咁撚多錢
梗係留返條命
仲同你班廢癲

我都覺得係

唉 但點都好過777果班講埋d on9話

問佢係咪支持暴徒

唔正常社交？

佢怕死咋

波叔和建宗反了!反了!

收嗲咪好囉

佢做咩唔跟大隊唔用口罩阿

記者可以問下

開記者會做乜，都講唔到野

佢係on9
但係第一個帶
叫做on9之中最唔on9

就財政司司長劏房波先生今天載口罩的暴徒行為，所有警務人員均極度憤怒。作為政府領導官員作不負責任的行為，抹煞警務人員在這件政治事件上的努力、付出、委屈及犧牲。財司長在還未作出調查前，及完全不了解警隊運作的情況下，向公眾妄自作暴徒打扮，散仔協會給予最嚴厲的譴責。

佢用個肺講

吹個波
吹大個波
吹大個波波玩波波

行多兩個記者埋去

打倒昨日的我

反了反了 做乜唔戴口罩
你啲同事都唔戴 你咁樣會引起恐慌
再加上戴口罩講唔到野架會

廣州有個官員中左

仲要上電台睇唔到樣，又講唔到野

胡北都好似有

太多笑話 笑唔切

7婆最唔想見到畫面終於出現

高官帶頭犯蒙面法？

又話講唔到嘢

佢講完同無講一樣㗎啦

等利君雅出手

暴徒波係正常社交活動下做咩要戴口罩

叫佢除口罩講野啦

中咗圈套

佢呢啲唔做政府都大把嘢撈
唔通拎條命出嚟同你班仆街玩咩

on9波

記者準備提問

天眼恢恢疏不漏
車公

真暴徒

收成期怕死

有冇記者問下佢點解講到野

呢條友最撚精 我話你地聽

有冇記者朋友夠膽咁問

波波做咩咁驚啫

佢係咪反緊急法蒙面法

暴從

真 好多記者唔合格

佢同另一個波叔一樣係收成期，保命要緊

陳波波係咪確診咗？
做咩戴口罩

連登仔真係難服侍 戴口罩又話唔見得人 唔戴又比人屌唔戴

有冇記者問？

fingercrossed

佢都算係官之中第一個帶 不過唔跟政府方向 要炒

Weak

佢地前言不對後語咋，會講唔到野
成個政府on99

香港成為疫症輸出國

屌緊佢地口裏説不呀

自我審查 唔廢都唔可以出席記者會

暴徒呀
報警打佢啦

戴口罩講唔到嘢ga, 佢犯規

（超突發）廣東第一封. 汕頭封城

最後可以話梁卓偉個人言論不代表政府
搵佢做condom

講唔到野啊 見咩記者？

點做訪問架

講唔到嘢嘅港獨暴徒

狗黎拉咗呢個暴徒

寫blog

年初四就燒到嚟啦
快啲入去幫手推10下

[集思廣益] 如果自己要封陸路口岸邊個地理上最容易

戴口罩都係暴徒！
黑警仲唔拉佢

波狗唔怕死就假

煎喇驚喇

[有圖] 呀叔真係走得好前

慘啦 劏房波講唔到野呀

因為班狗官係吠架嘛 所以無問題

喂 好人好者做乜撚野帶口罩？
死暴徒

陳茂波：汪汪汪汪汪

又回力鏢

有無記者可以問吓佢
戴緊口罩嘅佢到底講唔講到嘢

大家可以見到政府班人要割林鄭
包括大陸都係同林鄭講野有出入
係巧合定係點

命仔要緊呀，奶共搵錢首要條件都要有命享先啦

點解佢講到嘢嘅？！

喂反蒙面法呢？又話戴口罩就係暴徒？

在佢concept，佢係知法犯法

波叔收成到尾怕死好正常
林鄭一睇就知有更大野心，唔比戴要同香港人鬥到死

散仔協會快啲出信譴責，要求陳茂波公開道歉

蒙面
=暴徒
=快d報狗拉9佢啦

仲要問?
張建宗啦
尋日都唔見人

佢識手語？

致香港人： 當我們病入膏肓彌留之際， 我們想到的會是什麼？

垃圾講唔講野都無人想聽

司長 想問可唔可以除一除口罩呀聽唔到你講嘢

波仔：屌你成班都癲既唔戴口罩 我唔同你地一齊癡線喇

好撚恐怖
見到Amazon有得賣，不過應該冇人會買

手足所見略同

波仔應該局內最廢第一人

垃圾
都話係謠傳，大陸跟本無事

緊跟中央路線實無衰

唔係覺得蒙面可恥個班正義勇士黎咩？

開始作反

長毛一個人企係到都比人拉非法集結啦

政府教一般社交場合可以唔戴架嘛

又講到野既
唔係話戴左講唔到野架咩

林鄭都係廢老
藍絲廢老多

聽唔撚到你講野呀撚樣

屌咪踢爆未夾好

應該都係

張建宗上次都係度咳咳咳
可能中左都未定

之前上武漢個三個

香港記者係咁

佢反對蒙面法？漢奸走狗

果然係波叔
奶共還奶共，命仔要緊

笑佢哋中咗圈套only

除低口罩先講到野㗎喎

好撚好笑呀 呢班官

身體最誠實…

政府有自打嘴巴啦

真正身體最誠實

食屎啦少數黨

仲講到嘢？
條撚樣病咗？
喺要已知有病先可以戴口罩
帶頭 反 反蒙面法？